進化了...睇住頭車一過自動佔6條路

有望演變成自動打狗

要塞爆成條遊行路線

冇帶棒

香港差你一個